留低你最寶貴既回憶

細細個身體好差，成日因為哮喘入急症。小學請假個頁滿曬。食好多野都會嘔，又咳到死，基本上成日要在張床休息。個時姑姐日日照顧我，又會燉蘋果比我食。好辛苦，但都係我最寶貴既回憶。以前仲會同姑姐一齊去泥灘玩，踏單車。想聽大家最寶貴既回憶。
利申:媽媽早逝，姑姐照顧到我中學。然後跟番爸爸住。

樓主願你做個善良的人

留名睇鬥慘

細個老豆老母唔喺身邊，得我婆婆照顧。有晚半夜發高燒，我婆婆揹我去醫院睇醫生，印象中仲記得佢背脊濕曬同喘氣。

睇完醫生要留院，瞓到下晝先起身，發現佢仲坐喺我隔離，一早買咗粉比我食。

佢幾年前過咗身啦，但我仲係好掛住佢，有時發夢都會見到佢

善良呀 大個就好左好多 哮喘無事了

寶貴回憶 唔慘啦 諗番都開心

婆婆好錫你呀 你都一定好掛住佢 先會發夢都見到佢 真係要好好珍惜身邊既人

推

細個時候同兩個家姐一齊玩多啦a夢大富翁
佢地個時好錫我 但大個左就關係就無咁close 可能歲數問題 一個差10年 一個差7年

有啲時候關係轉變左 真係好似有種隔膜 好似番唔到轉頭 人愈大距離愈遠 好羨慕啲屋企人關係好親密